優品360擬3年在澳門開15至20間店 明年進駐氹仔濠尚及葡京人

許志群稱，目前正於內地成立實體公司，針對內地市場進行可行性研究。（資料圖片）

優品360 （02360） 昨在澳門南灣開設首間分店，行政總裁許志群接受澳門媒體訪時表示，澳門與香港經濟環境、居民消費習慣相似，每年有大量旅客到訪，計劃3年內在澳門開設15至20間分店，其中2間正在籌備中，料明年開業。

許志群指，目前澳門有兩間分店的洽談進入尾聲，其中一間選址在氹仔濠尚商場，預計明年三月開業，另一間計劃設於葡京人綜合度假村，其他分店選址均在積極物色中。

除澳門市場，優品360計劃進軍其他海外市場。他稱，目前正於內地成立實體公司，針對內地市場進行可行性研究，畢竟內地市場與香港不同，需要認真分析以哪種商業模式進入內地比較適合，期望在下一個財政年度可以在內地開店，而在海外擴張的同時，長遠而言還是看好香港發展。

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

開咁少撐唔起金融中心

快撚啲走

開到最後咪送俾黨，三頭馬車有辦你睇！

快d走，唔送

酒店開呢啲零食鋪？

貴多幾多倍

Fat Fat la
執晒香港嘅分店先啦

過左馬交唔好返黎啦